一人n樣過多幾年已經冇後生仔明係乜既野

1.肥大
2.逼bark你個隆的凍
3.Miss Sex
4.機會黎喇飛雲
5.仆你個街，亞視嚟嘅喂
6.哈迪斯
7.漏奶乜撚關係
8.亞洲狗

雞髀打人牙骹軟

粗磚

盧巧音

屌,唔提由自可,一見到哈迪斯就好掛住佢個西部大開發

而家d中學生唱k仲會唔會唱垃圾同好心分手

記得愚人節有人拎哈迪斯重開黎講笑
屌佢老母

1. 陳芷菁
2. 百萬富翁

高登

方力申鄧麗欣

黑鮑

六天

好多回憶

又扮老屎忽